中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

Save the eggs
由6月到而家 一直行到而家3 個月
確實睇唔到盡頭
濫捕虐打行私刑的情況 每日睇到比比皆是
我們都唔想再被動 一直被打而黑警好似不需要付出代價
決定民事訴訟 起訴警隊同含x 盧偉聰
知道有大部分年輕人承受好大壓力未必可以企出黎 但同為呢個家 年青人付出左太多太多 所以我地聯同其他民陣受助人 會發起眾籌作狀告濫權不公義情況 之用
有3 位已進行司法覆核程序
因為屋企一窮二白 實需大家金錢上幫助 詳細內容會在
星期四 9.月19 號
上午11 點 記者招待會 公佈
兄弟爬山 各自努力

#光復香港時代革命 #中槍肺癌老吳伯伯

自推1

推

自推2

呢筆債，佢哋一定要還。

收到，後朝留意

Pish

自推3

ok
count me in

自推4

自推5

伯伯

自推6

支持

可靠既渠道一定捐

希望伯伯身體健康 ！！！

香港人無野多
最多就係錢

just do it.

伯伯希望你長命百歲身體健康！
籌旗隨時出聲！

tui

Count me in too

612呢
又話有500萬預留比人告popo

撐

push

問題係捐左 但筆錢係咪真係去到當事人
真心
有時可能會落去建制或者比人私有化左

肺癌伯伯 是不是 過身 之前有報過

推啊

可否問 612 會唔會支持？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推左先

其實6.12 就無係呢方面可以做到support 同因為今次性質有dd 唔同 我地既眾籌仲需要做到包底 如果唔係 一輸官司 我地好多人要破產。。。

大家誤會左 係另一位伯伯

伯伯加油

Link

詳細捐錢方法會係星期4 公佈

未做得起fb 但星期4 會有公佈
可留意媒體佈導

等你地

留名
等19號然後眾籌

樓主係轉貼定真係相關人士

搵G20團隊增加公信力?

錢我地大把

要幾多 比到盡！！！！！

我係老吳女兒 Francis
但acct 係借朋友的。

叫612全費咗先好講

已有義務律師幫手 我地都想做自己做到既野。

推！

push 佢最多中年，未到老

Money is ready

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

會支持，加油

留名等記者會之後眾籌

daddy 都話叫佢叔叔 開心d

多謝你地

伯伯加油 多D休息 小心身體

一定課

支持~

捐撚硬！香港人最撚多就係錢

佢好曳 成日走黎走去

推
推
推

留名星期4跟

點搞法 ？

我地都無辦法要開口求巴絲打 幫手

John

支持但眾籌告會唔會有其他法律問題，要問清楚先

暫時gather 左幾位比較願意企出黎既受害人 會陸續入紙提出訴訟 fuck the popo

我地暫時成立左一個眾籌小組 詳細資料星期4 公佈

推先

香港人冇野多 錢多 放條link出黎 自然會幫你籌爆佢

幫推

好！！！！！

用我地僅有嘅法治！！！

P

Count me in!!!!

一定會幫手

星期四會課

Okay G持

留名

放心，一定幫手

Come on!! take my money!!!!!
告鳩警畜 人人有責！

支持 必須要告到佢地冚家剷

push！

Push

推 點幫手

叫612出啦屌
草埋堆錢唔用

係 要增加對方成本

你肯籌, 盡捐, 醫藥費好, 告黑警好,
辛苦哂, 手足, 記得做好安全措施,
咩室內CCTV, 不自殺宣言之類,
而家對家咩都做得出

G 持

由6月12號到今日
所有被所謂速龍防暴虐待毆打拘捕嘅人
佢地係違法執行職務 普通市民亦無法確認佢係咪正式錄用嘅警察 著套衫就係？
見到一班冇編號冇委任證嘅懷疑冒警武裝恐怖分子持槍襲擊香港市民
即使衝擊佢又何罪之有？
而且一直以嚟我地先係被衝擊虐打殘害施襲嘅一方

一定會課金

有冇人做緊 眾籌開始左未？

612唔幫？

因為除左我地 仲有受害人都會出黎講
星期4 記者會 公佈眾籌目標 所籌金額的用法
請密切留意

612基金呢

告唔係問題
錢都未必係問題

問題係要有好嘅大狀

今次要國際籌旗，只係香港人太少啦，外國人成日話唔知點幫，今次機會黎啦

捐錢絕對冇問題
有咁多義士連條命都冇埋
出少少錢有咩所謂
唔理告唔告到 但一定要告！

小心包攬訴訟啊

幫推
只要記證會證明到都係當事人就實捐
記得用返同一個ac po 眾籌link
寫明唯一一條
好撚多賤人借今次運動食人血饅頭

btw終於收到4000 有錢捐了

身體健康

加油！

呢個係專攻popo，主動攻擊

612又去撚左邊啊

一定會課水

PUSH

我盡近都有謠言話我daddy 要自焚
但我daddy 而家好唔得閒要告佢老母呀 我地唔會驚

612 721 811 831

支持叔叔！

法援？

(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

分享自 LIHKG 討論區

我地聯合左幾位受害人
星期4 早上11 點 記者會詳細交待

今次係我地受害人自行發起

pish

伯伯要身體健康 我地要一齊見證住勝利既一刻

會需時 但我地因為已經有幾位受害人
一定要反攻 所以要有錢先 唔係既話民事真係可以輸身家

伯伯會加油

Support!

放心 籌錢一定有我地幫你

等你消息呀

無言感激

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

聽朝會準時睇
p牌冇得推 大家幫手推

星期四呀

好

呢D時候 612又唔見人

push push push

必須推！

放心, 一定籌倒
就算一開始唔知夠唔夠
一路打官司都大把人繼續幫你籌

+1

推 一定捐

成副身家扔入去都得

一定得

齊上齊落 一定捐

金已準備好課

留名課金

邊個都好 肯告 預埋連登仔

Support

推呀

推!!!

推，一定科

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

快點比link我

Thx

我地都係咁希望 可以籌到達標數字
幫我地對抗不公不義的事

721

所以我地都唔要面咁出聲。。。。

星期4 記者會 會一次過post

多謝伯伯挺身而出

NOW OR NEVERdaddy 都當你地係仔女

告佢老味

831

收到 全力支持

話我黑心都咁話
打打下死左咪仆街

而且一陣被提早因病而死咁點

終於有消息 擔心佐好耐！

有無得法援？

有眾籌link記得開post放上黎呀！支持！

[重要有圖]所有自殺真相都開始浮面

準備好錢啦我地

香港人冇野多,最多就係錢

Count me!

好 無問題

伯伯要身體健康

用法援 用返政府錢點睇？

幫推呀！count me in

無事無事 唔洗擔心 daddy 好好

老吳加油
之前學生活動次次都見到佢

有呀 但佢地需要時間審批 都唔係每人合資格

知道 知道 留意星期4

保持關注

噢 俾你發現左 嘻嘻

會架 但唔係一定批 佢個批核條件都唔係每個受害者符合到

想問咁樣唔會包攬訴訟咩
利申 唔識法律 純無知

我地係民事申索中所得的賠償，會全數歸於我地既受害人自己處理，而不會被瓜分。所以並不存在包攬訴訟的法律問題。
放心

推推推

支持，等詳情、齊捐款

AAAAAAAAAA

pushhh

只能講爸爸第二次被捕有受傷 有dd 麻煩 不過暫時等排期見醫生 公營醫院每個專科都要等一段時間。。。。。

love you 3000

睇咗聽証會後半截，完全無提過有可疑死亡事件，虐打事件，輪姦等。
有無確實証據比到全世界人睇，關注呢個問題？

眾籌告popo同私院醫藥費啦

推爆

ok！

收到

一定支持
有無聯絡612幫手？

錢已準備

6.12 有聯絡我地 不過daddy 好希望筆錢留番錢俾年青人 佢地最重要

告到佢甩褲啊

No problem

光復香港

支持有行動

G持

無問題！告爆啲黑警

要主動反擊。

叫612 幫佢告啦

告9 佢地

612有成7千幾萬
而且佢籌款能力好高
你地申請咗先
佢未必全數批

支持，等記者會話我知渠道！

香港人窮得只剩下錢

no, 一定要612
個fund有好撚多錢，唔用等於浪費
佢地唔夠就會出聲，我地到時先再捐都無問題

推唔郁都推

唔好諗住打我地無成本 無後果

無問題

香港人一人一蚊都dum死班黑警

點解樓主唔想用612 fund?
係未驚俾佢查所以唔想？

幾百幾千點都支持下！

一定要班警犬知道濫權係有後果！

8.04 再被捕 係上環嘉安街 仲要被警棍卜頭 有個黑警仲要係咁啤同恐嚇我地

612呢？

因為daddy 覺得錢要用係年青人身上先 畢竟我daddy 覺得佢自己有d 年紀 但打年輕人佢接受唔到 所以錢佢好堅持一蚊都唔要

好多謝你地。。。我地無辦法 所以唯有開口希望幫我地打官司。。。

可以 比link尼

留名捐錢

唔好再入小額錢債得唔得 ? 有無可能超過要度賠幾百萬上區域法院?

瘋狂課金支持

推爆佢

星期4 早上11 點一次過公佈眾籌資料

pppp

pp

ok 睇到 聯絡緊

推 我好想瘋狂捐錢

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

告到呢隻奶共雞無牌

電郵係呢度: nc@dh.gov.hk

香港護士管理局執事先生台鑒：
投訴精神科註冊護士曾琛善違反香港護士倫理及專業守則
本人為非常關心香港醫療系統的香港市民。本人得悉精神科註冊護士曾琛善(RNP0003070) 在工餘時間接受大量傳媒訪問，在兼職護士時把工餘時間提供收費拍攝全裸寫真服務，更承認曾作出不道德交易。（見附１）

曾小姐曾在醫管局工作，本人對於她在離職前沒有交還制服予醫管局一事感到遺憾；曾小姐疑似使用醫管局學護制服提供收費拍攝寫真服務，更將穿著制服的相片上載在個人網誌，相片動作姿態意淫，有傷風雅。（見附２）

根據香港護士倫理及專業守則中第七項＜維護護士及護士專業的形象＞中第７.３項：「護士應該保其專業地位不會誤用於推廣商業產品或服務。」及７.６項：「護士應時刻保持充分體現護士專業，以及提升護士專業形象及公眾信心的個人操守標準。」此舉足以違反香港護士倫理及專業守則，更無疑大大損害護士專業形象，欠缺個人操守標準；嚴重破壞多年來醫護人員及病人之間建立的互信。本人希望 貴局能正視問題，交代並處分涉事精神科註冊護士。

祝
台安

香港市民
ＸＸＸ上

附１：

附２：

Do it! And take my money!

屌你
不如一齊推612基金嘔翻d錢出黎告啦

612基金係幫所有義士
叫佢不用介意去申請

一定捐

全力支持

終於有直接受害人告尻黑警

推呀屌

屌你班仆街唔撚推

推撚到你上頂

你班仆街真係唔幫手推

上撚返去

無力啦屌

希望集大家既氣 香港人齊上齊落
不撒不散

快d 幫手pushhhhh

比啲爭扎

我就係要呢啲

睇下啲線條幾靚

Shut up and take my momey.jpg

同我推多幾下

人手置頂

屌你班仆街唔幫手推

幫

當然齊上齊落
因為告狗隊 只可以無辜受害既人
如果唔係 只會比狗咬返轉頭
例如前線告既話 一定被反咬

加油！幫到一定幫

一定支持
錢無咗 可以搵得番
自由無咗 到時可能要花更多性命去換番
制暴止亂 唔可以比黑警再無成本咁傷害市民

我同你講 我冇錢都會捐 最多返多幾晚parttime 夠我食加滕屋就夠 有剩捐撚晒佢

daddy 好心痛年輕人被打 仲要有莫大既恐懼同壓力 就係咁 佢一定一定要企出黎。

睇到咁多連登子女支持 daddy 好感動

我而家都隔日食下加滕屋15 蚊一個tea

係咪有NYT受訪嗰個？

其實年輕人見到個患癌伯伯中彈仲心痛

我daddy 有受訪NYT. 其實佢本人就好少自己做 通常係我講既 但NYT 咁大cast 我daddy 話佢要親自同外國勢力交流交流

612 又係眾籌， 你又係眾籌， 點解唔用612?

哈哈 我daddy 無事 仲成日夢遊周圍走 佢話同d 年青人一起自己都young d.....

612咁大塊餅都唔幫手？

捐硬 放心

記得放link上黎，頂到一粒鐘你贏

點解樓主係都唔用612 基金先可疑

6.12 其實主要唔係用係民事訴訟索償上面 而家我地集合左一堆受害者 要以法律途徑去做的話 必須要有包底的眾籌 但6.12 係做唔到包底 ........所以性質上唔同

求解答
同埋有無證明真係事主女兒？

留名待捐

唔緊要呀 我地星期4 會開記召
到時可以睇一睇
有咩唔明白我地會做follow up
可能不完美 但會改善

其實就星期4 係有個記者會 到時大家一定可以fact check 係咪真既

我留得名講呢句預左到時有link就捐錢

好多謝你

兄弟爬山

推，推到612岀嚟回應，籌咗咁多錢係時候要發揮作用

深夜一推

必定支持

知唔知612仲有七千幾萬盈餘啊屌

Sure will!

飯民無律師義助？

一定支持

推 伯伯要加油！！！身體健康！

一定撐

等捐錢！！

支持！告死班狗！

嘩 呢d野一定要推

會唔會搵左apple daily 立場啊果啲揚開去會好啲？
始終唔係個個上連登

捐 一定捐 幫得幾多得幾多

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

麻煩612幫
唔夠錢我哋再捐畀612

612呢?有咁多錢喺手

會呀 都陸續通知左

伯伯同埋其他手足都加油
等有詳細捐錢方法!!

搵星火幫手好過啦
私人搞籌錢信唔過, 好多人借黎呃錢

留名等戶口

612 d錢唔係拎黎打官司架咩

民事唔一定包

P牌照撐

可靠嘅渠道一定會捐

伯伯加油 有錢岀錢

聽日11點一齊開LIVE睇!

我多謝你肯企岀黎 我地都係一家人
我相信好多人都會捐 放心

人呢？

#行動
9.29 Global Anti Chinazi Rally

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

【香城Online】各位玩家請入嚟領取任務！！！

幫手report 好多手足比人放左上網

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

#資訊
【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

有條豬西拍咗條片講被捕須知

翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機

政府又偷偷出招！留意返外國文宣！

[緊急突發]HK01: 警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕

大家要記得我地係要靜靜地贏(Hit and Run)

我屌曬你哋啲得個口罩，係到慢慢行，不停回頭望嘅人嘅老母

手足有啲咩衫褲鞋舊咗就唔好要喇

眾籌好但登報唔好

求眾籌link!

推！！

有可靠渠道一定捐！

捐

之前眾籌比個記者去告popo

而家咩情況？

support!!!

實捐

十卜, 告到聰聰破產

點樣課金

Hao Ar

支持伯伯

留意聽日11 點 會有記者會公佈眾籌方法

多謝你地。。。好感動

多謝你呀

告到佢全家含

多謝你幫tui

多謝你

COUNT US IN!!!!!!!!!

推。

想捐錢

聽日可以解放銀包了

得，糧尾啊，少少地5舊，有platform 就課

幫手推

講！要幾多？大家夾夾！

伯伯😢

用咗612啲錢先！叫俾個機會佢證明嗰7000萬盈餘真係用嚟幫人
到時證明咗 基金唔夠錢自然有人捐

有心就可以啦

聽日會講番俾大家聽眾籌目標
同埋不只老伯伯需要呢筆錢
仲有受害人

6.12 同我地今次眾籌性質上係唔同 所以612 唔會牽涉在內 詳細可以聽日再交代

612唔受理?

推
一定捐

又想打破最快完成眾籌記錄?

實幫你手

係囉，打官司喎

612呢

lm

一定課金

比link，一定捐

推到開場

點解唔申請Legal Aid?
用政府錢告反政府唔爽咩?
眾籌唔係用黎幫補義士架生/生活好D咩?

眾籌link！

一定要班狗永不超生

大力支持
睇緊記招
你地好勇敢

想問下612有冇 support

推行動post

急不及待捐錢告鳩黑警

有link未？

詳細link 我陣間出post

見字請自發幫推一個行動/文宣/關注義士/新聞POST 唔該兄弟

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

21號星期六光復完屯門去元朗站靜坐呀

中大新民調揭示咗文宣最關鍵嘅戰線！

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

.

Pish!!!

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

課！

929 AntiChiNazi

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

錢一定有
一定要諗下點告
攞返自己應得
唔可以因為冇錢而失去公義

Touchwood講句
如果伯伯係官司期間過身會點？
呢d官司好似經常都拖幾年

推爆你 加油

依家係點

how much

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

【全世界入黎】10 名警暴受害人發起眾籌告港警

推

推 你我有責

Thanks

我有跟呢單，聽老豆講話有銀行ac可以過數。 佢一直都等緊。 唔知有巴絲知道個銀行ac?

我都等緊！

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

2）銀行轉賬及現金存款
因技術問題，我們正努力盡快公佈銀行戶口號碼以方便大家作銀行轉賬存款，不便之處敬請原諒。若想節省交易費用，可稍等一下，公佈銀行帳戶號碼後才捐款。

知道，咁轉俾老豆知。

唔該巴打

TUI

推推推推推俾錢喇！

p

學生都幫手